港共政府我立即屌你老母！血債血償！

到底一個地方要點先可以逼到年輕人以死明志
而政權係繼續無視，只係數字

太古義士，我哋唔會令你死得不明不白。